黑警：林卓廷放721最新片段可能干預法庭審訊 並重申時機成熟就會有拘捕行動

警方今日（27 日）發文，批評林卓廷稱有人於 7.21 事件中「持刀行凶」，指控與事實不符，更可能干預法庭審訊，警方表示遺憾和譴責。林卓廷則發聲明反駁，批評警方以「可能干預法庭審訊」為由蓄意誤導公眾，意圖轉移公眾質疑警黑勾結的視線，「作為受害人和事件的目擊證人，以民間力量搜集證據，何錯之有？」，又批評警方聲明「捩橫折曲、昧於事實」，更讓公眾看到警方在 7.21 事件上詞窮理屈，「是警隊恥辱的新一頁」。

警方今日在 fb 發文，指林卓廷昨日在社交媒體上載一幀圖片，聲稱有人於上年 7.21 在元朗暴力事件中「持刀行凶」，指控與事實不符，並對於林卓廷身為公職人員，以未經證實的消息公開評論案件，有可能干預法庭審訊，表示關注。警方重申，新界北總區重案組正就案件積極調查及部署，部分案件法庭審訊正在進行中，因此現階段不適宜透露太多細節，待時機成熟，會作出進一步拘捕行動。

成日係咁迫，想人唔殺驚都難

重申時機成熟就會有行動拘捕林卓廷？

梗係啦 唔通拉班鄉村手足呀

又黎而招
林先生唔會驚你

話說琴日越叫越走單野 高佬放完條新片
差佬係咪皮已收

今年七一就迅速作出拘捕行動，上年721就仲未成熟

畜無恥則無敵

時機要熟到咁？

飛天？

口德-100

有咩同事實不符？
唔係白衫？
冇刀？
黑警冇拉人？

警方今日在 fb 發文，指林卓廷昨日在社交媒體上載一幀圖片，聲稱有人於上年 7.21 在元朗暴力事件中「持刀行凶」，指控與事實不符

點樣指控與事實不符？差佬識個香衫刀手？

林生睇黎己經豁出去
得罪哂班鄉坤父老黑社會
仲有秘密警察

擔心佢被自殺

公咩職人員？立法會會期完咗啦

黑都講成白就係呢d

鄧狗俾人煮熟先定時機成熟呀

此地無銀

陳同佳：等時機成熟便會去台灣自首

好似無回應返

黑警+狗官+太監=曱甴集團

當日坐底有上百條友
成年先捉得戈幾丁友
重要差唔多多半年冇進展
你係想話自己無能定係hea做
重夠擔跳出黎話干預法庭審訊

第一次聽警察幫黑社會講野
第一次見證一個地方警黑合作無間
互相撐對方

白衫係咪狗嚟

渣住把刀影晒都仲可以話誤導市民

Well done

黑警記招同fb聲明直頭干預證物添啦

笑話

原來有片 都叫未經證實既消息

真係捉姦在床都可以扮R 痕

- 1 ok 喇

可以告咩

十成熟

好唔好意思

西瓜都熟埋啦，仲衝出黎話人干預法庭

on9

你有冇拘捕呢個人先？
如果冇拘捕又冇檢控
點干預法庭審訊呢？
連司法程序都未開始

播831片段係味又干預721審訊

咪幾醒目

等西瓜成熟時

熟到爛啦屌你老母

黑警 冚家剷 不得善終

推

黑驚 幾時肯拉鄉黑

好美

與事實不符？？
屌你老味

依家個時勢 除左林議員無幾多個敢言

到底時機幾時成熟2046？

阿sir 就係法律

呢條白衫佬救唔到㗎喇，帶刀又唔帶榴槤
btw大把其他媒體都有發佈過白衣人啲大頭相同埋大把live可以睇返，要鋤人或者想借程序嚟打甩條罪都係慳返啖氣啦

妨礙司法公正

等疫情完班鄉黑可以着草先拉人？？？

新片點老妨不過算啦，香港法治

警方恐嚇市民

一早走左，去埋英國

藍屍：無人揸刀無人揸棍，只有消防喉射傷人

點解拘捕要等時機成熟

因為係拉5:0

西瓜都熟咗兩輪

攞d證據出黎=干預法庭

林生又做岩左 俾曱甴點名就係最好既證據

繼續吹

林卓廷：放馬過黎

一睇就知過十成

呢張相見一次就笑一次

巴打好波
笑到仆街

正路白衣人佢地做乜都好, 執髮部門都唔使同佢地兜
查咪查, 正常程序

全世界得智障毅進仔咁撚搶口
人地屌緊白衣人
班低B仔mon po狗下下衝出黎幫白衣人護航 洗白, 攬撚哂上身
驚死人唔知毅進仔有份做白衣人咁
黑警死攬白衣人
鬼拍後尾枕
定係白警已經做緊野, 幫手炒返熱件事

咁係咁既意思咩

死黑警一提721驚L到咁
又一黨模式
認證事實

提供證據居然係干預法庭審訊，黑警真係唔死全家都唔得

一撚樣

On9香港警察

葛博土話:
well done! 十幾成熟啦

警黑合作咪認左佢囉

似返個男人

宜家比全香港人睇清曬又死雞撐飯蓋

好撚肉酸呀你班公安

林卓廷近一兩年真心猛
放D料勁到呢

點兜

警方：未能拘捕犯人，因為721受害者不自律
林鄭月娥：社區爆發，因為市民不自律
習總：三峽洪水因為大壩不自律

囉刀都要時機成熟 過左一年啦

幫手拉白衫仲要俾人拉返轉頭

睇撚錯咗添 以為話要拉林卓廷

push.

Good job well done

未拉人
關法庭審訊咩事？
作個故仔都用下個腦

西瓜快熟 定 流浮山刀手到先?
btw 提供證據=影響法庭判決 on99諗野無經過個腦就唔好講啦 雖然你地3萬隻都係無腦

曱甴畜發表
唔知佢講比邊個聽

PPRB 公然刑事恐嚇協助緝凶的立法會議員林卓廷

现任主管‎郭嘉銓‎總警司應該受制裁

反正藍絲唔會見到新片

信港共黨衛軍真係得藍絲

有晒片拎住把刀衝埋去個師奶到

咁執著行凶兩隻字班狗捉字蝨？

呢個時機成熟得快啲定係721時機成熟得快啲？

Wtevr

721擺明警黑勾結無警時份同掉頭走 唔敢認

選舉前一個星期拉人

依家班鄉黑周街殺人都唔會有事
因為有黑警照撚住 原告都可以變被告
影撚住晒都可以話見唔到有武器

強姦完示威者就屈鳩人誣蔑

即係代表到今日為止721白衣人都未拎到上去法庭審

時機成熟=已潛逃 拉唔到close file

食屎啦你

笑撚咗

越高調越安全

江湖追殺令不及白宮追殺令
鄉紳父老自問去到伊朗二號人物級數未？

同字面上一樣 真係熟曬

我見到個標題之後真係咁諗

同門兄弟點會拉

又幾精靈喎。熟到隻眼大隻咗，望落去又幾醒神

緊係干預左啦，原本諗住放生嘛

西瓜佬

指控與事實不符
未查完又知不符？
定係個隻係便衣狗嚟 執行緊職務
所以咁清楚？

咁不如煲返起佢！！！

林卓廷：再有721犯人持刀行兇斷正 請問拉人時機成熟未 西瓜都熟咗啦

屌你老母越嚟越癡線

又話犯法就係犯法
有哂料拉人都要睇時機
cls 警察

笑撚死人

拉得未 好悶呀

再講又話你地煽動仇恨架喇

再講721呢三個字等如犯國安法

，

熟到多過十成

要幫手backup咗先。

有冇英文版上twiter講 香港已經墨西哥化警黑合作先咁低罪惡率

夠膽佢就拉仲即時開庭入罪
加速

咁就再推返上黎啦

有人話佢會俾曱甴拉咩?

等到班黑鄉百年歸老就係時機成熟

係咪又持刀食西瓜?

咩工黎 幫你搵埋證據 成班唔洗做咁白出糧 你話幾時就幾時 無王管

幾時先成熟？

點拉啦 到時公開721cctv 到時自爆拉錯人乜仲柒

我怕林哥有一日死於非命。。。。

講真相、俾證據=犯法
符合中國國情